[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266016160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266016160/answer/312806066", "content": "\n\u6ca1\u5403\u8fc7\u897f\u9910\u5f88low\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66331248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66331248/answer/299511020", "content": "\n\u5973\u4eba\u4f1a\u5ac1\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/313529828", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/313523617", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527623/answer/313646806", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u5916\u79d1\u7537\u533b\u751f\u68c0\u67e5\u809b\u95e8\uff0c\u89c9\u5f97\u96be\u582a\u5fc3\u91cc\u8fc7\u4e0d\u53bb\u574e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34495528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34495528/answer/313370266", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6ca1\u6587\u5316\u771f\u53ef\u6015\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/312071939", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39902196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39902196/answer/312450714", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266392942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266392942/answer/311595748", "content": "\n\u5982\u679c\u628a LOL \u7684\u8fd1\u5341\u5e74\u7684\u6d53\u7f29\u4e3a\u4e00\u573a\u4e0b\u5348\u5230\u508d\u665a\u7684\u7f51\u5427\uff0c\u6545\u4e8b\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68258205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68258205/answer/310628742", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u624b\u673a\u6bd4\u522b\u4eba\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45721963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45721963/answer/287397806", "content": "\n\u975e\u6d32\u7559\u5b66\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/312854879", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/313602250", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25627482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25627482/answer/313088784", "content": "\n\u600e\u6837\u66f4\u597d\u7684\u7406\u89e3\uff0c\u5e76\u4e14\u8bb0\u5fc6\u6cf0\u52d2\u5c55\u5f00\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266640041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266640041/answer/312788526", "content": "\n\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u6570\u5b66\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/313599546", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/313180070", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/312979157", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20111936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20111936/answer/313087141", "content": "\n\u4e00\u4eba\u5206\u9970\u4e24\u89d2\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266354731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266354731/answer/311332191", "content": "\n\u88ab\u4eba\u5173\u6ce8\u80f8\u90e8\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36913495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36913495/answer/313406409", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u8bf8\u5982\u300c\u7ed9\u6211\u5f04\u4e2a\u7f51\u7ad9\u5427\u300d\u7684\u8bf7\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/313005841", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266799584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266799584/answer/313536673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u82b1\u83b2\u5730\u9707\u53d1\u751f\u540e\u5c11\u90e8\u5206\u81ea\u79f0\u662f\u5927\u9646\u7f51\u53cb\u7684\u7f51\u53cb\u7684\u6076\u6bd2\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/312038299", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266669718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266669718/answer/313353081", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u773c\u4e0d\u8bc6\u6cf0\u5c71\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266793038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266793038/answer/313855212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5b66\u5bb6\u666e\u904d\u5bff\u547d\u5f88\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/312065671", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266741454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266741454/answer/313393134", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74 2 \u6708 5 \u65e5\u7f8e\u80a1\u95ea\u5d29\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266083406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266083406/answer/313417493", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u5224\u51b3\u4e66\u4e0a\u7528\u8fc7\u6216\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668858/answer/313620717", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u80fd\u5426\u60f3\u50cf\u51fa\u8089\u773c\u4ece\u672a\u89c1\u8fc7\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65539449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65539449/answer/313645045", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4e8e\u5a36\u8001\u5a46\u7684\u9ad8\u6210\u672c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u70ae\u53cb\uff0c\u5c0f\u59d0\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24454124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24454124/answer/313521312", "content": "\n\u521d\u6b21\u8ddf\u5973\u751f\u5403\u725b\u6392\u65f6\uff0c\u5973\u751f\u5bf9\u670d\u52a1\u5458\u8bf4\u8981\u516b\u5206\u719f\uff0c\u5e94\u8be5\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6765\u7f13\u89e3\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24343960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24343960/answer/313215714", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u4e00\u76f4\u88ab\u8bef\u8bfb\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266593907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266593907/answer/311136947", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5728\u7f8e\u56fd\u6e7e\u533a\u7684\u62db\u8058\u4e3a\u4f55\u53ef\u4ee5\u5982\u6b64\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264237428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264237428/answer/307471903", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u80fd\u7eaf\u9760\u6280\u672f\u6e21\u8fc7\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007972/answer/312737310", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u6700\u5927\u7684\u5931\u8d25\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/309063127", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/299154586", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266270914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266270914/answer/311356097", "content": "\n\u59bb\u5b50\u85aa\u4f4e\u52bf\u5f3a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62418763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62418763/answer/303965190", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u901b\u6dd8\u5b9d\u7684\u5973\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39643715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39643715/answer/306231835", "content": "\n\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u4e2d\u7684 Dr. \u9b4f\uff08\u9b4f\u5764\u7433\uff09\u7684\u5b66\u672f\u9020\u8be3\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29416976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29416976/answer/305919640", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u6291\u90c1\u75c7\u662f\u7236\u6bcd\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/297660944", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042568/answer/299324984", "content": "\n\u4f60\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66364901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66364901/answer/244078291", "content": "\n\u7f8e\u672f\u751f\u5728\u753b\u88f8\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/294921150", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31380587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31380587/answer/281621668", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u8fd0\u52a8\u5458\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45721963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45721963/answer/285598525", "content": "\n\u975e\u6d32\u7559\u5b66\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/312431791", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616019/answer/313002850", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f3a\u5927\uff0c\u79fb\u6c11\u51fa\u56fd\u7684\u4eba\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/313573662", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/313252671", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68207384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68207384/answer/271619464", "content": "\n\u516c\u53f8\u6709\u4e00\u540d\u957f\u5f97\u597d\u770b\u7684\u524d\u53f0\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/313473514", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29956916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29956916/answer/312835429", "content": "\n\u6d3b\u7740\u4e0d\u5f00\u5fc3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65702717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65702717/answer/313048634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8463\u6d01\u4e0d\u8ba9\u6f58\u7ca4\u660e\u63a2\u89c6\u513f\u5b50\u9876\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/313218049", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/313006220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/313138347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u53cd\u611f\u65e0\u507f\u732e\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/312603884", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/312204490", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/312475419", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266616606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266616606/answer/312685131", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u5b69\u513f\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62627377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62627377/answer/311963588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8981\u6c42\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u5bf9\u6076\u641e\u7384\u5958\u7684\u5f71\u89c6\u53ca\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u8fdb\u884c\u627c\u5236?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/312369420", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/311703050", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31151223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31151223/answer/312867132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bcc\u4e8e\u60c5\u6b32\u6c14\u606f\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266270914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266270914/answer/312009902", "content": "\n\u59bb\u5b50\u85aa\u4f4e\u52bf\u5f3a\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28702091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28702091/answer/307422284", "content": "\n\u732b\u72d7\u4e00\u8d77\u517b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/313593207", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36396890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36396890/answer/313387554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u9ad8\u5927\u4e0a\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88\u666e\u901a\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/312825271", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/313262670", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263967417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263967417/answer/278710481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u4eba\u770b\u4e0d\u60efMac\u88c5Windows\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266562587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266562587/answer/312612720", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u5982\u4f55\u5411\u4f60\u8868\u8fbe\u5b83\u7684\u7231\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/313059905", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266759524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266759524/answer/313409763", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u519b\u62a5\u81ea\u720607\u519b\u9774\u5bb6\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/310637567", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u6216\u8005\u79d1\u5b66\u6027\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719892/answer/313330788", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82cf-25\u98de\u884c\u5458\u88ab\u51fb\u843d\u540e\u62c9\u54cd\u624b\u69b4\u5f39\u4e0e\u654c\u540c\u5f52\u4e8e\u5c3d\uff1f\u662f\u88ab\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668\u51fb\u843d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/311958988", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20440499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20440499/answer/312988763", "content": "\n\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u5de7\u5999\u8bbe\u8ba1\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u6837\u8bbe\u8ba1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20284575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20284575/answer/312945116", "content": "\n\u661f\u5df4\u514b\uff08\u4e2d\u56fd\uff09\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\u5982\u6709\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53497633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53497633/answer/313206453", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u5e78\u8fd0\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843383/answer/313252298", "content": "\n\u4f60\u6709\u542c\u8fc7\u6bd4\u9b3c\u6545\u4e8b\u66f4\u5413\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31599655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31599655/answer/313129987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u4e9a\u751f\u7684TED\u6f14\u8bb2\u300a\u6c11\u4e3b\u653f\u6cbb\u662f\u5426\u904f\u5236\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u300b\u4ee5\u53ca\u5bf9\u5370\u5ea6\u524d\u666f\u7684\u770b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266123047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266123047/answer/313086910", "content": "\n\u7236\u6bcd\u8981\u628a\u62c6\u8fc1\u5206\u7684\u6240\u6709\u623f\u5b50\u90fd\u7559\u7ed9\u54e5\u54e5\uff0c\u4f5c\u4e3a\u672a\u5ac1\u5973\u5b69\u6211\u5fc3\u91cc\u4e0d\u5e73\u8861\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36858630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36858630/answer/313097713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62d9\u52a3\u4f46\u6210\u529f\u8fc7\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266599555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266599555/answer/310896700", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u201c\u542b\u6cea\u9001\u522b\uff0c\u516b\u6bdb\u94b1\u6cbb\u597d\u9ad8\u70e7\u7684\u4e0d\u6253\u9488\u7237\u7237\uff0c\u8fd9\u624d\u662f\u533b\u8005\u4ec1\u5fc3\u201d\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60418167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60418167/answer/312221221", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u519b\u7684\u201c\u8305\u8349\u8981\u8fc7\u706b\uff0c\u77f3\u5934\u8981\u8fc7\u5200\uff0c\u4eba\u8981\u6362\u79cd\u201d\u548c\u4fb5\u534e\u65e5\u519b\u7684\u4e09\u5149\u653f\u7b56\u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62627377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62627377/answer/308648816", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8981\u6c42\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u5bf9\u6076\u641e\u7384\u5958\u7684\u5f71\u89c6\u53ca\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u8fdb\u884c\u627c\u5236?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63068549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63068549/answer/308480596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f9b\u82b7\u857e\u8fd9\u4f4d\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/305934434", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49109526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49109526/answer/301921757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5609\u73b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931336/answer/261704861", "content": "\n\u4f60\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u795e\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48861231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48861231/answer/300452655", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5e94\u5c4a\u751f\u559c\u6b22\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265094569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265094569/answer/299433536", "content": "\n2017\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u707e\u96be\u7ea7\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/226937609", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/207364633", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/109913771", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54874491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54874491/answer/307415843", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u65f6\uff0c\u534a\u591c\u6709\u4eba\u6572\u95e8\u5e76\u5728\u95e8\u53e3\u53d1\u51fa\u52a8\u95e8\u9501\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}]